====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La présence de l ' étang de St-Quentin , au cœur d ' une ville nouvelle , au nord-ouest de Trappes , et celle d ' une boucle de l ' Oise à Cergy , au sud de Pontoise donneront aux urbanistes la possibilité d ' une composition qui intègre l ' eau à un centre urbain contemporain .
Entity Name (Type) :: Pontoise (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
étang de St-Quentin (LOC)
Trappes (LOC)
Oise (LOC)
Cergy (LOC)
Pontoise (LOC)
Total entitiy counts: 5

